點睇牙朗轉左會後既祖記歐聯次次上上簽都出局

18/19 輸比AJAX
19/20 輸比里昂
今年輸比波圖

老啦

廢囉

反而未買朗之前嘅祖記求其都打入決賽

幫美c檔一半子彈

因為有屌帥

今晚巴塞啲傻閪朗迷又會蒲頭架啦

公道講句祖記除咗牙朗 成班2線料

師兄你都真係幾公道。

計埋牙朗都係啦

覺唔覺買咗牙朗之後變咗一淨係識9981斬

阿積士里昂波圖一定全部一線啦

基艾沙carry
牙朗係度托柒

唔緊要啦，美斯今晚都出局
睇怕今年又係拜對psg

無挑戰性

幫助弱隊出線。

18/19 隊aj 都幾勁既 不過上年同今年就得啖笑

有少少吹大 連熱狗都過唔到

其實屌帥咁撚勁點解冇大會請？

而家大會只想請玩傳控進攻水銀瀉地足球
屌帥呢啲玩體力筋肉足球好少大會要
除非真係想即時衝成績
況且屌帥最勁係場邊調度同埋賽前部署
唔係幫隊波建立成set系統
佢一走祖記啲防守開始食屎

認同大會只想請玩傳控進攻水銀瀉地足球
不過屌帥體力筋肉足球,前場迫搶,利用half space在英超同德甲興起
不過唔明間間球會唔請出山

18/19 阿積士條中場線係迪歷特,法蘭基迪莊同雲迪碧克
成條新黃金一代中場線